中計！！唔小心阻到人！！民意無左！

你地而家個目標係要政府攬炒蝕錢
迫政府回應訴求啊
阻到起飛咪岩囉 最好黑色旅遊警示
成班潔癖既話呢樣唔得 個樣唔得

咁樣元朗有反對通知書你又入去？

做任何事情都一定影響到人嫁啦
你遊行都影響到嫁
一定有野要犧牲
等價交換啊
塞機場呢個籌碼都無埋既
不如真係返屋企訓教

不分化不割𥱊不指責

核彈都唔割

推

革命不是請客食飯

你唔同意佢個做法無問題
但唔好屌人係鬼

唔岩傾到岩

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係淨係有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

民意民意民意。「民意」係啲乜？

「民意」就係Q埋雙手咩都唔使做，然後第二朝瞓醒五大訴求就達成，跟手一齊BBQ跳起大團圓結局。抗爭過程入面，最好咩都唔好煩到佢地、唔會阻到人、唔好變成滿手鮮血、要顧及型象，唔可以俾位人入。

如果你要執著既「民意」係呢一種，咁sorry 我都係帶番個頭盔同豬咀上前線先，你繼續慢慢瞓。
但當某一日你瞓醒就話我知，我拎埋裝備帶你一齊上戰場又點話。

我願意係你未瞓醒既時候守護住你，但都請你唔好責怪我係打生打死既時候會破壞到你型像。因為戰場上面已經得番我同你兩個人，我地無路可退。

不割席、不分化、不篤灰。

和你飛定阻你飛呀而家？

係 琴日係咁啱封到機場 但係個目的係咁咩？ 和你飛係要宣傳比遊客知香港發生緊咩事 警察有幾咁濫權 政府有幾咁垃圾

你封到機場咪當bonus囉 而家唔夠多人既時候點解仲要夾硬去做呢？而家唔係要遊客 甚至係淺黃對我地反感呀

我支持你衝埋禁區 得唔得

支持！
唔通洗返工有糧出！？
我未試過咯！

我地要做既係將唔支持我地既人變成支持我地。

態度上大家都要好d. 維持返之前我地拎左人紙皮要擺底返錢比婆婆那種溫柔。

雖然冇能力代人比酒店錢，但都要用好d既態度去解釋。

搞事個D同唔帶個腦勇武既直接去禁區 反應仲大

民意唔係我地朋友

就算自己唔贊成阻到人 都唔會割蓆！
我地喺arrival hall坐 你地喺departure hall坐
各有各做 加油呀手足們

停止散水分化 尊重前線手足

不能同意更多

捉鬼捉到自己人都冇哂信心

搞機場 就係要唔俾佢運作到

開埋路俾人上機 痴撚線

我同意，最少要睇起上來唔係我地夾硬來

太多引風向post
不如集中推公安post啦

內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被現場示威者抓住

有班話自己係前線既要成果既就咩都唔諗衝左先算 咁其實幫佢諗埋一步到位搞禁區就得

大量post捉鬼 好痴線

轉移視線啊
塞地鐵個陣你又識講阻到人既係林鄭
好啦塞機場又話係自己人阻到旅客
唔識同旅客講係政府迫我地咁做？
要怪就怪香港政府(獨裁者)
唔係怪d反抗既人

話左各有各做兄弟爬山
唔認同既咪做你自己認同既事，各有各做之ma
大家一開始就講好左咖喇
雖然我都唔讚成停你飛
但係核彈都唔割呀

民意，唔代表一切，但係絕對重要，並唔係對政府，而係對人民，有民意先令你出師有名呀，缺乏左民意任何民主運動都冇可能成功

一定有人話民意唔重要，但係你試諗下當時中共都係用民意打低國軍，用中國式共產吸引左幾多支持者？同你講民意唔重要既，請叫佢諗清楚，或者你查清楚佢

係咪又唔記得呢段？

幫推

轉移視線啊
塞地鐵個陣你又識講阻到人既係林鄭
好啦塞機場又話係自己人阻到旅客
唔識同旅客講係政府迫我地咁做？
要怪就怪香港政府(獨裁者)
唔係怪d反抗既人

中計！！唔小心阻到人！！民意無左！

係咪又唔記得呢段？

[緊急分析]法！不！責！眾！

你點會指責一啲被壓迫既人？而唔係指責壓迫人既政權呢？

721 811

不能同意更多
勇武就屌送頭
和理非又屌話失民意 搞到人 依樣果樣
仆街咁仲可以做d咩呢請問

想速戰速決，唔撚只係要外國人支持，支持左，人地個總統都唔會幫你內政
我地已經做到全世界關注，令國際聲譽受損，先係對政府最大既傷害！

打撚死都唔割

岩 推

阻遊客上機即係將遊客當成人質，真必無必要咁樣做塞機場目的係令國際關注香港而唔係令國際社會厭惡香港

厭惡既係香港政府
關注香港有咩用？
要關注g20無關注咩？
成2個月無關注咩？
要令旅客搵大使館幫手
大使館唔會比壓力黑衣
只會比壓力政府
更有可能出旅遊警告

「破解機場民意論」

BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

事實上公安會阻遊客
係咪想一齊？

政府只想借機懲罰國泰
國泰係香港既基地邊個最想整死佢
香港航空，佢阿爺

離境大堂停人唔停貨運 只係自high
機場最賺錢係貨運
Block人 對機場無影響 對旅客大影響
站在旅客角度，佢地唔會同情，只會令佢地生厭，扣曬印象分
站在POPO角度，有藉口清場，情況好似2014雨傘運動，玩唔長

記住你地係和平表達
好似 812咁 示威區+讓出旅客通道
宣傳我地HongKongers既理念

不割蓆 不分化
五大訴求 勿忘初心

BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

BBC 講 自己諗下

樓主講得好
完全正確